【青永屍墳場新聞】曹仁超專訪：我無本事讀浸會

曹仁超專訪：我無本事讀浸會
POSTED ON 01/25/2018 BY 墳場新聞總編輯

[特稿]
恆指升勢凌厲，編輯局約見財經專欄作家曹仁超（1948-2016），商談如何拓展陽間業務。

曹仁超直接表示：「你們總編輯貧窮，並不是因為沉迷女色或日色，而是勢的問題。現在恆指不斷升、不斷升，是因為恆指成份股轉換了，所以才升，你們總編輯聽到成份股變動時都不懂得買港交所，而居然去買他鍾情的男歌手唱片，這是十分笨的。」

曹仁超當頭棒喝，編輯部十分感激，並表示可以幫曹先生報讀浸會大學的經濟系，以作報答，使曹先生可以在死後考取學位。

但曹仁超婉拒，指：「這所大學畢業前要考普通話，我的普通話雖然在大江南北通行，人人都能聽懂，但我猜他們這種模糊的考綱編成的考試，我是考不上的，我又不能裝是新移民，無謂浪費學費和你們的苦心。」

曹仁超寄語總編輯，早日止蝕，不宜過度投資。

轉自Cemetery News 墳場新聞網頁

大師我明你個C係向上架ma

墳場新聞啲野幾好笑
之前劉璋臨時造勢大會果篇

淨係識寫埋啲濕鳩廢文，對香港大局有咩幫助？做佢嘅老師把啦憤總。